CSL 想轉台有冇sales 出招

10月到期有冇sales offer 幫幫手

開係電訊台啦

電訊台淨係得Copy & paste on99